SCMP：或有恐怖分子已經進入香港

Extremists inspired by the Middle East terror group calling itself Islamic State may have sneaked into Hong Kong or are already lurking in the city, putting anti-terrorist police on alert to prevent lone wolf-style attacks.

Police on Wednesday said the danger was real, but the city’s terrorism threat level remained moderate as there was no specific intelligence indicating an imminent attack or Hong Kong being targeted.

...
“The city also has an enormous international passenger throughput which provides advantages for foreign fighters to enter and hole up here.”

She said Hong Kong could be a potential target because it was high-profile home to many global institutions and representatives, but did not go into details about the possibility of militants already in the city.

689

唔見中文媒體有
點解會咁...

SCMP…好可疑

最得人驚既咪係班支那人

俾人襲擊完都無用，無特工，無特種部隊，得個睇字

要搞就搞蚛X辦好喇

襲擊完係咪唔洗番工？

負面消息變好消息 樓價會繼續爆升

依D 都唔係新聞，香港不嬲咩人都有

乜料 報得快就話可疑

自編自導自演, 借機立23條

某黨

同埋點可疑法製造恐慌？

定樓市會跌一成

係就好喇

對準政權

解放軍可以出動了

借機提高保安標準接棋王

安已不

咪又係要返工

要捉恐怖分子，一定要捉左恐怖分母先

就是中共

呢間嘢依家根本係官媒，香港版china daily

Allahu Akbar

你個名

成班人淨係睇title
篇文既重點係lone wolves inspired by Islamic State
即係受IS 思想影響既人

根本香港同歐洲一樣, 可以阻到部分可疑人士入境
但阻唔到係香港既人去睇IS 既網
警方條友都係推斷有人會網上受IS影響而去施襲

三十年前已經有，叫mike chan,賣軍火

最好就喺人多嘅地方炸一炸
又少啲競爭

幽默感嘅野

炸中你咪仆街

世紀大毒撚多數係屋企無人約毒到2046，所以唔會中

幽默大師

港豬:又有得影相打卡po ig

馬雲買了scmp + cc tvb前傳媒人 入主

日日都有150個長期居留
閒日旅遊方式入境就幾十萬
我屋企隔離屋葉師父隻狗丫㕵都知啦

如果係真 希望炸中你

唔好炸中我大佬

你大佬係邊個 咁把炮？

蔣介石?

正阿

無知一問，公司附近恐襲係咪都要返工

歡哥一唔係到就搞事

政治部行動未？

可惜香港無其他英文報，啲鬼佬同事以前成日都話蘋果應該出英文

星期五黎呢度捉人啦

我地無接到政治部任何通知話有臥底喎

孫中山
唔好炸中我，大佬

呢幾日都有阿差街頭開片，本身性格都咁暴燥，俾IS 洗吓腦會恐襲唔奇

不安

同淘寶app消失有冇關

希望班友認清 中聯辦，特首府，政總同黑警察局位置好，唔好去錯地方

唔搭地鐵了

全球最自由經濟體攻擊嚟有咩用

第二日咪又係繼續番工

terrorism theat level will become high after attacks are carried out

一個訓導主任夠打十幾個恐怖分子

中國對香港最危險既恐怖組織

或
樓價或會向下調

邊個主任訓左響到？

係咪腦燒條柒頭引哂過嚟

拎定手機拍片

靠班警犬死得啦

拖出去 打！

要立國安法？

無啦啦見到 notification

關我撚事
工照返

屌，成班港豬咪又係拍片開live放IG，SC同埋FB

之前果排有一單咪又係咁，個痴線佬係尖咀站放汽油彈，班港豬咪又係做齊呢啲野，佢地都唔驚呢啲，係驚以上果幾樣野有咩係未或者/做漏添呀

不過汽油彈咁濕碎，如果好似之前法國左派報館果單咁班恐怖分子拎住AK係街亂射，我諗港豬都只係會有少少驚，射唔中自己就突個撚頭出嚟拍片影相放上去

廿三條

應該開咗記招

我真係好撚驚

屌原來係false alarm 黎
我以為真係有terrorist 入左黎hk
不排除
仲以為佢地真係收到線報

咩都港豬/返工/不了嘅人真係好撚嘔心

有都唔奇
鬼叫我地零反恐意識
全球最適合恐襲嘅地方應該都係香港

入左都會講不排除先 內部既定程序

Agger，好似事不關己咁
有冇諗過如果真係襲擊香港情況有幾恐怖

火燒入境處算唔算恐怖活動

係咪adam smith 學校

阿拉花瓜

亂中新秩序

唔好咁直接啦

日日150個大搖大擺入緊黎啦洗撚你講咩

瞓唔著入黎9up下

如果真係有條恐怖分子係行人專用通道揸車鏟入去車死2，30條友 應該都幾恐怖

Police word hard win back Hong Kong safety

If no their working, I maybe not running the Authorization

So use heart working

请作深入调查 而不是隨便報導
否則刪除

啱，冇得返工真係好恐怖 橦樓未供完，如果冇工返都唔知點算

香港係一個國際大都會....

正解

讲真话不行 很难執行法律

为民还是为利益
说清楚同胞

要抵抗敵人到底
否則前工进废
為同胞著相
不要破坏

所有東西都要嚴格執法
國家支持香港了

red china morning post
一直都係

大驚小怪
可以自由出入境咁緊係有機會有架啦
一早就應該做好防犯措施

咁你答我邊份中文報可信

十年

襲擊完我真係唔洗返
快d襲

你估係下面唔洗做呀

中文媒體？無
毒果？明報？
呢兩份有事時就會維穩
平時就弱化反對聲音
自己去判斷
英語媒體，世界各地都大部份赤化
係香港就最容易英文媒體

仲有
點解你覺得會有？
用個零鐘
睇番各大中文媒體係2014年
928前後果段時間既文章喇

唔洗翻工咩 屌

試過一次係巴士上面個叉叉個fb
成版都係啲ISIS嘢 仲要係咁like
睇到我心都寒埋

上車機會

原全有石
可能
依加支那做乜都已經唔係陰謀論

有班友咩都話人''陰謀論'' 就想當無事
輕輕就帶過所有事

咪又係要返工，屌

SCMP個主編之前好似轉左做大陸人

''香港人''做又點....

賤命一條

香港有國安公安又有警察, 咁安全點會有事